# Personal branding

Aqui vou iniciar uma nova fase da minha carreira, ao qual preciso melhor a visibilidade do meu perfil pessoal (personal branding), para isso busco aprender e compartilhar conhecimentos visando alcançar um novo nível profissional.

## Ideia para posts

- [ ] Falar sobre como dns funciona
- [ ] Falar sobre como dns funciona no kubernetes
- [ ] Falar sobre GitOps
- [ ] Falar sobre GitOps no Kubernetes
- [ ] Falar sobre desenvolvimento de cli com golang
- [ ] Falar sobre desenvolvimento de APi com golang
